{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076475",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "버거의신"
    },
    "text": "メニューの中でご飯バーガーは5,800ウォンで、シンボゴは9,900ウォン、レッド・バーガーは8,900ウォン、ブラックバーガーは7,900ウォン、スズメバーガーは6,900ウォン、エビバーガーは6,900ウォン、ホットチキンバーガーは6,900ウォンです。フライドポテトは3,000ウォンであり、プリンフライドポテトは4,000ウォン、バターガーリック・フライドポテトは4,500ウォンです。バーガー、フライドポテト、飲料を一緒に注文すれば、1,000ウォン割引いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご飯バーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯バーガーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シンボゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "シンボゴは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッド・バーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッド・バーガーは8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックバーガーは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スズメバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スズメバーガーは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビバーガーは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチキンバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチキンバーガーは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドポテトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プリンフライドポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "プリンフライドポテトは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターガーリック・フライドポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターガーリック・フライドポテトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーガー、フライドポテト、飲料を一緒に注文すると割引がありますか？",
            "answer": "はい、バーガー、フライドポテト、飲料を一緒に注文すると1,000ウォン割引があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 174,
        "QA": 344
    }
}